[求救]我搭西鐵整甩咗個吊環

而家繼續舉手扮揸實所以無人發覺
究竟如何不失霸氣地離開車廂

帶埋出去交俾站務職員啦

成車都係人

比番個手柄人啦

比我都唔知點
真係好柒

我岩岩見到你
你係咪想係美孚落車果個

喂你...

你個名

樓主比人拉左未

一陣架車一dup, 甩左個吊環搞到你跌親
仲唔搵律師告地鐵賠錢
今次你fat fat啦

巴打心水清

圖呢屌你老母

掂啦今次 多謝巴打獻計

洗唔洗咁惡呀